[多圖] cwb某吉列牛專門店牛肉疑似有蟲

叫左個牛里脊配大啡菇，接近兩舊水

切好舊肉之後放上爐燒左一陣，突然有野爬出黎

因為本來舊肉都幾劣，幾多筋下，所以我都有諗係咪筋
但條野睇落唔似係筋，疑似係蟲
希望唔係蟲啦食左一大半先發現條野
質素差，而且間野仲要服務態度勁差
狗也不屌

唔開名又唔係報咗食環, 唔知post嚟做咩

有野爬出黎仲點會係筋....最叻係你明知啲野有問題都仲可以繼續

Search下銅鑼灣吉列牛就知邊間

見到已經無食 即走

名都唔開

岩...樓主完全係

你隻藍絲狗低啦

諗起醬油有蝙蝠個post

屌有蟲
食過間野 牛肉差，服務差

冇片？想睇有幾新鮮

唔開名咪同間鋪一樣黑心

咁你覺得報連登有用過報食環？

dllm舊石有無洗過

講你就講啦 懶係賣關子咁 見到都燥

咁你有無投訴有無叫佢換過或者唔收你錢?
淨係食完嬲豬上黎開POST都唔知你想點

痴線好大條

成日唔明呢啲po做乜唔開名

唔撚開名就咪撚開post啦
講咁多野把撚咩

間野咪就係叫
吉列牛專門店

咁你加個某字做乜鳩

話你on9驚你嬲

吉列牛忌廉烏冬專門店

呢間下嘛,果幾隻字俾樓主食左?仲想兜兜到成碌柒咁

樓主on9

蟲: 好熱呀屌

香港人係咪養到咁怕事連名都收埋講 ...

屌 好撚fatfat

抵你食蟲

可能蟲蟲嘅朋友俾樓豬食咗落肚

樓主好垃圾

呢個成日係ig賣廣告

煮熟咗其實有蟲食埋都唔驚，有冇多少少蛋白質嘅分別

樓豬話係爬出黎 可能仲生勾勾

有冇片？

條蟲好生猛

樓主係咪廢到咁呀
畀錢食咁嘅嘢真係會有陰影
同間鋪反映至少要佢依餐唔計錢係基本

冇片鬼知佢識郁咩

屌你老母要屌人就直接開名啦
死懦夫

點解要驚開名

又唔係做打手讚佢做得好食
劣食有問題唔可以比大家知咩

香港人真係好好蝦 食蟲都唔敢開名 呢種逆來順受既奴性真係全覆首屈一指

Protein

我以為Steak Bar
事關依間都好撚劣下

垃圾樓主

開個名都咁扭擰

呢間嘢啱啱開嘅時候係不錯

早排翻兜食多次 食完好想嘔

唔知係咪轉咗手定點

冇片你話佢係蛇都得架啦

咁大條，係咪蟲好易睇
有無多啲相share？

Steakbar?藍店嚟㗎喎

入黎老奉幫你開名？
抵你食蟲

講你就講啦 敢怒不敢言

樓主應該係驚俾人告
前果牌有個主人開post俾狗糧公司告緋謗

會抓得出黎，又話似係筋

煮熟就食得啦

咁你收皮啦，抵撚你冚家吔蟲

On撚鳩 又要屌又唔開名
驚乜鳩呢請問？

你一張咁嘅圖證明啲咩

起碼拍片撩佢出來睇下啦

唔敢開名證明你自己都唔覺得係蟲啦

牛食草架嘛 靚牛先有蟲

樓主咁on9
無比屎你食算係咁

食多幾條蟲就啱㗎喇你呢啲人

kobekyu？

聽樓主講應該係吉列牛忌廉烏冬專門店

吉列牛忌廉烏冬專門店

網址:
地址: 銅鑼灣耀華街3號百樂中心22樓
電話: 34278822
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

呢間？

好大條wo cls

另一間

吉列牛忌廉烏冬專門店

網址:
地址: 銅鑼灣耀華街3號百樂中心22樓
電話: 34278822
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

應該係呢間？

係咪 Kobekyu吉列牛忌廉烏冬專門店?
間野旺角同銅鑼灣都有分店
朋友係個到做過, 老細好藍, 曾經想扮黃整連儂牆, 但話過唔到自己個關

做咩噤屌自己

唔好怪樓主 佢食蟲食壞腦

仆街冚家產啦你

今天不小心發現了一條蟲 事後樓豬用了十五分鐘去細心欣賞 發現牛肉裡的蟲 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去拍照 再為其po上連登 這短短的三十分鐘 算是今天樓思緒最安穩的時間 發現牛肉裡的蟲 是我今天看過最美好的東西 而那條蟲爬了的一瞬間 是看過最美好的風景 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

你條垃圾唔好開post 浪費大家時間啦 睇到火

唔好再覆
樓主係玩鳩你地
要屌柒佢都用不推文

嗰條拉麵街?

做人做到你咁細膽 我係你死撚左去啦

唔錄片我話係杏鮑菇都得啦
咁大個人電話都唔識用

呢間我食過，好垃圾
跟住夜晚肚屙咗幾次
嬲到我特登開個Openrice a/c負評佢，但係show出嚟

close file啦

餐廳都唔敢開名 佢係你老細咩

**冇show
千祈唔好信openrice
正垃圾

我地呢條野尖頭 好似頭咁

芽菜咁撚大條你都放入口？

狗也不屌

你做乜話自己係狗

點睇都似蟲多過似上面台灣條片果啲

抵你食蟲啦柒頭

小妹好唔開心

有無片
想睇佢係舊熱石上面受唔住熱力爬出嚟嘅片
應該好震撼

屌你老母你條廢柴 想屌9人哋間鋪又唔敢開名 咁你開來做咩柒？食蟲益左你 食屎先岩你

無錄 小妹原本放舊生肉上去個陣無條野
同朋友傾左陣計，突然走左條野出黎
影相個陣&之後已經唔郁

我都有叫朋友Po 真係無Show出黎

燒埋條虫嗎

大家一齊屌鳩樓豬垃圾

垃圾樓豬，某某某
抵你食蟲

炒哂車

哎呀呢間食過幾次添

蟲

咁恐怖
呢間嘢都算好多客
我都食過1次
原來係藍店又有蟲

樓主咁怕事，噏個名都閃閃縮縮
應該都唔似食到蟲會當面同職員投訴

你啲咁嘅廢柴食蟲都益咗你啦食屎就啱㗎啦你

覆咗先睇留言ching你講啲嘢同我一樣 證明樓主真係食屎啱過食蟲

個個都屌樓主唔敢開名
你地點睇開完名俾人告e單
原告變被告，迫事主道歉 (2)

真 成班兒登仔
盲屌，唔會諗下人地後果

乜都屌一餐 大把例子
遊行出又屌送頭，唔出又屌唔夠人

有埋相都告誹謗？屌你我同你一齊搞大佢囉

而家商家好惡嫁你睇#106個post

樓主開名都唔敢 食到蟲算唔算抵死？

梗係拍檯拎單拎樣本報食環啦 仲on99擺上網

多謝樓主唔報食環 間鋪又可以害多幾個人

佢有咩證據係啲罐食到屙

屌你老味真係傻鳩黎
食環你又唔柒報 PO上連登名又唔柒開 想點姐到底

Steak bar?

吉列牛忌廉烏冬專門店

網址:
地址: 銅鑼灣耀華街3號百樂中心22樓
電話: 34278822
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

好似係呢間

抵屌啦唔食秘

魯小姐好似好正

藍店？有無source?

係蟲定係筋都唔識分?
樓主智商30?

呢間服務好差
有個男職員上菜死都要喺檯中間上
見佢試過成碗熱嘢經個小朋友個頭度擺上檯都做得出 淋落個細路度都唔知點算

食多幾條啦你

你以為食既係筋，其實係蟲仔

咁你post上openrice啦你post係連登把撚呀

樓主垃撚圾，完！

ON9, 懷疑食到有蟲唔即場確認又唔撚敢屌鳩佢又唔撚係報食環乜柒都唔做仲要俾錢走撚左
淨係影張相返黎開POST又唔撚敢開名
咁都有得護航,你同樓主一齊死撚左佢啦廢柴

應該係牛血管
有錯忽屌

其實條嘢係咪識郁?

豐富既蛋白質

你條賤畜垃圾廢到名都唔夠膽開
驚比人告下賤雜種
抵你食蟲

關鳩事？
依家張相見到蟲
係fact黎
你講緊食到有事
係要證明

仆街 食過

醬你老母油

巴打 識食
食左唔少蟲

笑死 同台灣段片果條蟲差唔多

收皮啦你

新鮮食仲有益

好撚不安邊間

去過一次覺得都算幾好食
但服務態度真係差到令我留下深刻印象

係連登做鍵盤戰士都唔敢開名
有冇咁撚廢

定係樓主係pr打手黎
想作故仔又驚比人告？

食黃店預左啦

好閪補架

比多廿皮唔𠹌~ JAR JAR聲

Pin la diu

你快撚d死啦不如
又要找人晦氣名又唔敢開

一定冇，我食過
之前我想放舊牛上去，唔小心叉落塊板到
即刻甩爐屎出嚟
本身我以為係我太大力整爛咗，點知男朋友即刻話呢啲係爐屎
即刻諗到我食咗唔知幾多個人嘅口水尾
心諗洗碗嗰個有冇食飯

食屎啦你
狗咁撚樣估估下連開聲屌都唔撚夠膽
乜撚野叫骨氣
連間野俾屎你食都唔夠膽屌講乜柒光復香港